Lexus IS vs GS

有冇巴打渣緊可以分享下渣上手個感覺 內籠分別
兩架都好靚仔 心大心細
多數兩個人坐 間唔中車下屋企人

is250車主
以前渣老豆架gs舒服D但要小心D因為架車唔細
依家自己出左is250車仔細左穿右插我自問手車唔係勁但都舞得掂
睇你老豆老母幾歲 40-60逼小小都唔怕 但如果60幾歲上is車細地台低都幾麻煩！

師兄宜家渣緊呢架幾年車 turbo定hybrid

唔係成日坐人就is，gs都算好揸但太大部，入親西貢南區d窄路都揸到好緊張

TURBO啱啱先由200t改名做250，佢又冇話係h，所以我估係NA多

車人嘅話ES同GS真係一流。
GS比ES好在後驅同操控，
但如果你要操控就唔應該買凌志。
所以GS不在考慮之列。
IS我嫌佢迫狹，所以出左部ES

13年V6
tubro叫200T
混能叫300h
有渣過幾日200T
主要分別就係份engine同波箱其他全部一樣
200T既改裝潛力大過is250
不過如果我買2.0T既車我會買benz A250/Cla250/BMW
因為凌治原廠太柔你唔寫下電腦換下進排汽基本上唔會覺得有245匹
如果你鐘意舒服is250 NA會線性D，200T就岩後生仔多D

動力上200T會快小小 但都係果句 架車越快 自然越多野整

有保留 Lexus都可以有handling的
你架ES就真係無handling
本身個產品同運動上係0掛勾
完全係行家庭同行政路線
FF車再加避震軟
110以內都應付到
120打上你ES好易腳仔軟
而13年打後is都行緊彈簧分離尾擔
前面就行雙A臂同埋比舊款is多左焊點車架鋼性強左好多
去過幾間車房D老闆撚完都話唔輸比近代寶馬
（舊時E90/92果代寶馬就真係高過is一班 車架鋼性強到不得了重心低又貼服但係比人投訴太硬 近代為左迎合大眾口味車身比較軟同舒服但我覺得舒服就已經唔係寶馬）

不過玩緊2013打後既is車系要有更高追求既 裝套sard頭尾蝦蘇再落套kw V3已經好夠做

turbo好似係改左叫300
hybrid依舊叫300h

no bro,
油車
1998-2005 is250=V6 NA (第1代is）
2005-2012 is250=V6 NA (第2代is）
2013-2015 is250=V6 NA （第3代is）
2015-2017 is200t= 2.0 turbo （新世代is）
2018-2019 is300=is200t
混能車
2013-2019 is300h=hybrid

宜家IS有200T 250 300H
Hybrid就應該唔考慮
係諗緊200Turbo好定250好 牌費又一樣

巴打都幾熟Lexus

由寶馬撚轉會做lexus撚一年 lexus呢D小眾車改裝料又小又貴
日本車車房當豐田咁整但收歐洲車價錢 唔熟出到去會一頸血

你預幾錢先 車呢D有新買新好
前題係你無話特別追求NA/turbo

追求NA
IS350C
香港係咪得250C?

我預20-30 想請教下Fsport除左外表上仲有咩其他分別

係 無350C
你追NA可以睇埋BMW既

F sport 版
18寸鈴 （呢個無咩用個個買完都換反正）
LED 移動錶版
行駛模式多個sport+
可調軟硬避震（呢個無咩用個個買完都換反正）
頭燈
前座椅個人會包得貼d
鬼面罩
同埋車第顏色上有2隻色買F sport款先有得簡

比我簡我一定簡F sport

Gs f啦

唔知新款is幾時會出f版

依家BMW都冇NA了

Z4囉

Gs450h. 加速快

基本上好少嘢整冇乜嘢投訴係要100,000公里嘅時候同豐田換電

不過好似聽到知GS唔會再出